我有野想同機場手足講

我係824機場連登文宣打手
喺錯判形勢、無好好計劃下強推824機場
想喺度同咁多位嘥咗時間、俾人勾車、抄牌嘅手足講對唔住
你地咁多位損失嘅時間同金錢我無力賠償
只希望咁多位可以接受我jj插沙嘅道歉

對唔住

824唔係問題，問題係邊個天才話朝早7點

new admin

唔緊要，兄弟爬山
辛苦巴打

叫佢插沙你拍片

ok

大家都辛苦了

一早話左個新admin on9 啦
用返d現實角度行事得唔得
講乜話抗爭大家早d出門都唔得咩

算啦都過咗去
引以為戒 下次唔好再犯

推

新定舊Admin都辛苦哂
今次當拎經驗 重整下 下次認真塞可以點樣好啲
兄弟爬山

而家先話徵軍師，
大把熟路人講過曬，只係之前唔岩佢地心水就無視咁解
仲好似話另一邊搞到813 咁
813個日人少，有計?
又踢d唔同意見既人出group
我明你地admin都有好多風險
但真心，我既建議就係
如果繼續用咁既態度唔改
就不如算啦，唔好搞
咁有政治潔癖驚搞到肉酸都唔好搞喇
機場好重要，搞衰左就令人以為機場係冇用

我都唔認同佢嘅態度
對唔住咁多個有心想場行動好嘅人
我諗下次要搞得好要解決tg大台呢個漏洞
對唔住

機場係重點
一定要搞
快d組織下一輪攻勢

可能搵第二個有心人搞會好啲

多謝你